[再抽水]德國駐領事館問大家上星期有邊隻動物抵達柏林動物園

唔使問一定係龍蝦

隻龍蝦好撚鬼馬

好撚貼地

勁貼地

擺明係德國人請香港人做啦, 德國人邊有呢d sense

隻鵪鶉代表香港人

佢地既德文係?